自問自己英五星星嘅入嚟聽下識唔識呢兩個gangster 既英文

有冇人唔睇字幕都明 yourb

You hear me